仆街時事台又畀泛民撚洗版真係睇唔過眼

都係舊時高登對住條毓民拍枱朗誦尚書孟子鬧狗官最後又係乜撚用都無嘅youtube打飛機洗版高質啲

其實係